72歲退休婦健身中心遇上27歲教練 被呃350萬元財物

秀茂坪警區刑事調查隊督察譚樂恩表示，事件發生在2012年，老婦在連鎖健身中心購買了為期15年的健身會籍及課程，總值200萬元，但其後她因為個人原因想要退會，被捕健身教練於是利用老婦想要取回金錢的心理，聲稱可替她取回所有會費，從中欺騙對方金錢。

譚樂恩稱，老婦只是一名普通退休人士，並非城中名媛，當年以健康理由參加健身課程，其間在課堂上認識該名健身教練。當健身教練得知老婦想要退會取回會費時，於是當面向老婦進行游說，在博取到對方信任後，再向對方提出可替她取回會費的建議，但要收取金錢及4隻合共90萬元的名錶作為手續費，老婦信以為真，結果墮入騙局，損失合共350萬元。

教練比我呃上床，就試過

70歲仲健身

72歲買15年健身會藉鬥長命

做鴨識呃人都搵到錢

老婦在連鎖健身中心購買了為期15年的健身會籍及課程，總值200萬元
條友:大水魚，唔呃你呃邊個

買15年會藉已經夠癲 仲要俾幾百萬手續費

無關係點會又畀錢又送名錶
叫完鴨話自已被騙，屈機

原來72歲既老閪仲識發痕發癢

無圖

拉筋

不想努力了

健身狗就係賤
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

太子個間unme fitness都係咁撚樣呃人

男人就話打龍筋jer🙄

仲有旺角，九龍灣y station ，灣仔sweet potato fitness，觀塘bcs fitness

個阿婆抵死

健食教練食老閪鮑魚

想屌教練

咩呃呃聲咁難聽明買明賣😅
採陽補陰返曬本啦